說明
建立line機器人,可查詢中職球員數據,數據來源為中職官方網站

由line官方的功能,建立機器人帳號

line.channel.secret=*
line.channel.accessToken=*
官方固定port號=80

後端程式與資料庫皆建在linux

server ip和port=*/*
資料庫使用者名稱和密碼=*/*
球員名字與編號資料庫=*

程式由java撰寫

相關套件:jsoup/spring boot
